"One Night tijdens mijn gewoonte bezoek aan het naburige hout waar ik mijn eigen eten en gevaarvolle schieten voor mijn beschermers, vond ik op de grond een leathern portmanteau waarin verschillende artikelen van kleden en sommige boeken.
